[突發] 民主派回應昨晚元朗暴力事件

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士